紐約年輕人號召重新佔領華爾街示威 抗議Robinhood限制交易

這班年輕人的所屬組織紐約青年共和黨俱樂部（New York Young Republicans Club，NYYRC）29日在Twitter發文呼籲民眾「帶上標誌並穿上暖和的衣服，1月31日中午12時加入重新佔領華爾街的行動」。

NYYRC主席瓦克斯（Gavin Wax）接受《紐約郵報》訪問時說，「過去幾天的事絕對是卑鄙的，這惹惱了很多人。精英和其他階層已無法與金融巨頭一同賺錢獲利。」他的言論顯然是針對美國券商羅賓俠公司（Robinhood）阻止用戶購買遊戲驛站等公司股份。

瓦克斯表示，「我確實認為他們需要遭到起訴。當中很多人需要入獄。短訊和電子郵件必須被查封。這需要經過協調的行動以引起反響。」

live

點解我登上左任美國仲亂左

標準答案：都係Trump錯

我寧願佢地去各投資平台開 account 一齊繼續推 GME 好過去 wall street 又坐又唱今天我

開始唱歌有啲驚

屌 關你叉事咩

登登會用 限聚令/ 封城令應付
驚閪咩

國民警衛軍又要訓停車場了

Robinhood唔係wall street